人生到底有咩意義？

喺香港 無

無意義
原本以為離開佐香港就會冇 但原來其實都係冇

人生嘅意義在於：
因為人生根本冇乜意義，
但為咗生存，
你又要為佢尋找意義。

而當你終於搵到丁點意義嘅時候，
你又發現原來嗰丁點意義，
根本喺你嘅資源同環境限制下滿足唔到。

但群體共識又要你生存落去，
於是你就行屍走肉咁去完成依個冇意義嘅人生

咁如果唔係香港呢